痴線！ 大批公務員提早上班

奴性到

尋晚政府出新聞加佢地人工呀嘛
笑死

有呢班奴，政府唔會停擺
林鄭唔會怕

呢度只係少部分
唔好搞分化

戴哂cap帽返工？

旁聽立法會

公務員真年輕

一齊逼爆金鐘等佢地check唔到物資？

返政總著得咁hea?
開個咁既post有咩居心

曲線黎架
平時番政總點會着T-shirt

警察唔查人袋喇?

額外加0.2%

當年689都0.5% 啦

冇安穩家園，加幾多都冇撚用！

公務員嘛

塞住成個地鐵站
阻住甲級寫字樓同政府總部公務員返工
點擔當得起

由佢地第一日開始都係咁

長約長糧制？

政總返工有幾多人係咁打扮
五毛仔又發放假消息

睇清楚幅相先啦

咁事實上公務員會唔會自發罷工, 令政府停罷呀?
唔會呀嘛, 佢地咪又係企係高牆果邊

返到去都未必真係做野既